不如每次遊行終點都設響新地既廣場啦

新地咁好客，每次遊行都去促進下消費

新都會 岩岩裝修完應該唔錯

咁係玩遊行人士 定玩新地先？我怕俾新地玩死